好想畀黑警捉去搵黑醫打懵仔針

打完就唔會唔開心

你幾日冇打飛機？

let's use a condom

我寧願死

你當吸毒咩？